今天我決定做孝子

是日為孝順日，宜做文宣野